[
  {
    "Front": "adept",
    "Back": "obratný ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "shabby ",
    "Back": "zchátralý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "shrine",
    "Back": "památník",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "grouchy",
    "Back": "mrzutý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "flojo",
    "Back": "slabý, jemný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "la almohada",
    "Back": "polštář",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "spectacle ",
    "Back": "podívaná ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cinta",
    "Back": "film",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to slur",
    "Back": "mumlat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "a slew",
    "Back": "hodně něčeho",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to gloat ",
    "Back": "pást se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sterling",
    "Back": "vynikající",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "a solstice",
    "Back": "slunovrat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lento",
    "Back": "pomalý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "la cintura",
    "Back": "pas",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "la cuenta",
    "Back": "cena",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "el cubierto",
    "Back": "příbor",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "desarrollo ",
    "Back": "vývoj ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "meter",
    "Back": "zasunout, vložit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "atropellar ",
    "Back": "to run over ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "relinquish",
    "Back": "vzdát se, opustit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "la tienda",
    "Back": "stan",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "estrecho",
    "Back": "úzký",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "gracioso",
    "Back": "půvabný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "el cuňado",
    "Back": "švagr",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "presumably",
    "Back": "pravděpodobně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to relieve",
    "Back": "ulevit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "renunciar",
    "Back": "obětovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "smoldering",
    "Back": "doutnající",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "leisure",
    "Back": "volný čas",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "el corriente",
    "Back": "směr",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tratar",
    "Back": "snažit se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "conformar",
    "Back": "utvářet",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "enterarse",
    "Back": "dozvědět se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "&nbsp;consolar",
    "Back": "utěšit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "afirmar",
    "Back": "souhlasit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "jubilado",
    "Back": "důchodce",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "jubilo",
    "Back": "štěstí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "la sábana",
    "Back": "prostěradlo",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "vigorously",
    "Back": "důrazně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "proficient",
    "Back": "zdatný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "apretada",
    "Back": "těsná (košile)",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "las pestaňas",
    "Back": "řasy",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "brazos",
    "Back": "paže",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "adversity",
    "Back": "neštěstí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to envision",
    "Back": "předvídat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sultry",
    "Back": "dusný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "brash",
    "Back": "neomalený, drzý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "conservar",
    "Back": "zachovat, pečovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cualidad",
    "Back": "vlastnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "estatura",
    "Back": "postava, výška, vzrůst",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "paciente",
    "Back": "trpělivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "precioso",
    "Back": "skvělý, nádherný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reconocer",
    "Back": "uznat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sensible",
    "Back": "citlivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "serio",
    "Back": "zamlklý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aghast",
    "Back": "zděšený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "valioso ",
    "Back": "hodnotný ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "plunge",
    "Back": "vrazit, strčit ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "frantic",
    "Back": "zuřivý, šílený ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "adroit",
    "Back": "obratný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "discerning",
    "Back": "bystrý ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "considerate",
    "Back": "ohleduplný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lesion",
    "Back": "postižení ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "undesirable",
    "Back": "nežádoucí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "repent",
    "Back": "litovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "resentment",
    "Back": "odpor",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "scold",
    "Back": "vynadat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "wretched",
    "Back": "ubohý w",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "coaxed",
    "Back": "přesvědčený ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lean",
    "Back": "hubený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "slump",
    "Back": "propadnout sl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "renunciation",
    "Back": "odřeknutí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "constraint",
    "Back": "nátlak",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "inhibited",
    "Back": "potlačený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "treacherous",
    "Back": "zrádný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lodgings",
    "Back": "ubytování",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "astonishment",
    "Back": "údiv",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fir",
    "Back": "jedle",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pine",
    "Back": "borovice",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "concealed",
    "Back": "ukrytý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reproach",
    "Back": "vyčítat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "solemn",
    "Back": "vážný s",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reconciled",
    "Back": "smířený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "anguish",
    "Back": "úzkost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "worthwhile",
    "Back": "hodnotný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "affairs",
    "Back": "záležitosti",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "susceptible",
    "Back": "citlivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to disseminate",
    "Back": "šířit po těle ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "renounce",
    "Back": "zříci se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "contentment",
    "Back": "spokojenost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "kindred",
    "Back": "příbuzenství",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "humiliation",
    "Back": "ponížení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "disfigurement",
    "Back": "znetvoření",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "disfavor",
    "Back": "nemilost, nepřízeň, odpor",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to dissipate",
    "Back": "rozptýlit ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "outrageous",
    "Back": "pobuřující",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "admonition",
    "Back": "napomenutí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "disgraceful",
    "Back": "ostudný ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "complacency",
    "Back": "uspokojení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "viciousness",
    "Back": "krutost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "preclude",
    "Back": "vyloučit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "insolence",
    "Back": "drzost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "paltry",
    "Back": "ubohý p",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "humility",
    "Back": "pokora",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "revile",
    "Back": "nadávat r",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "inherent ",
    "Back": "neodmyslitelný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ignominious",
    "Back": "potupný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "forsake",
    "Back": "opustit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "exasperate",
    "Back": "rozčilovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "deftly",
    "Back": "obratně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cunning",
    "Back": "mazaný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "venerable",
    "Back": "ctihodný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rebuke",
    "Back": "pokárání",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "haggard",
    "Back": "vychrtlý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "scrubs",
    "Back": "křoviny",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dilapidated",
    "Back": "zchátralý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "gravely",
    "Back": "vážně g",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "abomination",
    "Back": "ohavnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sweltering",
    "Back": "parný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "scarcity",
    "Back": "vzácnost ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "huddle",
    "Back": "shluk",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fender",
    "Back": "blatník",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "recordar ",
    "Back": "vzpomínat ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sordo",
    "Back": "hluchý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pastel",
    "Back": "koláč",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "recorrer",
    "Back": "prohlédnout",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "suave",
    "Back": "měkký s",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "chaleco ",
    "Back": "vesta",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fregar ",
    "Back": "umývat f-",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "check-in desk",
    "Back": "odbavovací přepážka ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "boarding card/pass",
    "Back": "palubní vstupenka ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aisle ",
    "Back": "ulička ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "coach ",
    "Back": "cestovní autobus ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "petrol station ",
    "Back": "Benzínka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "traffic lights ",
    "Back": "semafory ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "petrol station",
    "Back": "benzínka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "traffic lights",
    "Back": "semafroy",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "seatbelt",
    "Back": "pás",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rush hour",
    "Back": "dopravní špička",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "parking fine",
    "Back": "poplatek za parkování",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pedestrian area",
    "Back": "peší zóna",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cycle lane",
    "Back": "cyklostezka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "roadworks",
    "Back": "práce na cestě",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "taxi rank",
    "Back": "místo pro zastavení taxíků",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "car park",
    "Back": "parkoviště",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "carriage",
    "Back": "malá zavazadla",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "platform",
    "Back": "nástupiště",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ticket office",
    "Back": "pokladna",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "underground",
    "Back": "metro",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "baggage reclaim",
    "Back": "místo pro vyzvednutí zavazadel",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "los cinturones ",
    "Back": "pásy ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "puncture ",
    "Back": "píchnuté kolo",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "adelgazar",
    "Back": "zhubnout",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "adornar",
    "Back": "ozdobit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ají",
    "Back": "paprika a-",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ajo",
    "Back": "česnek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ángulo",
    "Back": "oční koutek, úhel",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "girar los ojos",
    "Back": "hnout zrakem",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aňadir",
    "Back": "přidat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aňojo",
    "Back": "roček, roční dobytče",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aparte",
    "Back": "stranou, zvlášť",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "apostar por",
    "Back": "sázet na&nbsp;",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "arroz",
    "Back": "rýže",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pasar la aspiradora",
    "Back": "luxovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "arrugado",
    "Back": "zmačkaný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aumentar",
    "Back": "narůst, zvýšit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "batir",
    "Back": "šlehat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bollería industrial",
    "Back": "pekárenský průmysl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "buey",
    "Back": "vůl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "calabaza",
    "Back": "dýně ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "caldo",
    "Back": "vývar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "calentar",
    "Back": "ohřát",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cazo",
    "Back": "hrnec, nádoba",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cilantro",
    "Back": "koriandr",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cocer, cocinar",
    "Back": "uvařit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "colocar",
    "Back": "umístit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "competidor",
    "Back": "konkurent",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "concertar",
    "Back": "dohodnout, objednat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "conciudadano",
    "Back": "spoluobčan",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "confirmar",
    "Back": "potvrdit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "consecuencia",
    "Back": "důsledek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "constantemente",
    "Back": "stále",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "consumidor",
    "Back": "konzument",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "contenido",
    "Back": "obsah",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "copo",
    "Back": "vločka (ovesná)",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cortar",
    "Back": "nakrájet",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cucharada",
    "Back": "lžíce (mléka)",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "chef",
    "Back": "šéfkuchař",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "decisivo",
    "Back": "rozhodující",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "decorar",
    "Back": "ozdobit d-",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "delicioso",
    "Back": "lahodný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "desarrollado",
    "Back": "rozvinutý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dulce",
    "Back": "sladký",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "enfriar",
    "Back": "vychladit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "envejecimiento",
    "Back": "stárnutí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "equipo",
    "Back": "skupina, štáb, technické vybavení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "esperanza de vida",
    "Back": "předpokládáná délka života",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "filete",
    "Back": "plátek, řízek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fregar",
    "Back": "mýt nádobí, vytírat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "freír",
    "Back": "smažit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fresa",
    "Back": "jahoda",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fresco",
    "Back": "čerstvý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fuego",
    "Back": "oheň",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "a fuego lento",
    "Back": "na mírném plameni",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "furgoneta",
    "Back": "dodávka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "girar",
    "Back": "otočit, stočit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "grabar",
    "Back": "nahrávat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "guiso",
    "Back": "jídlo",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hábito",
    "Back": "zvyk, návyk",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hábito alimenticio",
    "Back": "stravovací návyk",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hierbabuena",
    "Back": "máta",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hoja",
    "Back": "list",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "incorporación",
    "Back": "zařazení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "informe",
    "Back": "zpráva",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "instantáneo",
    "Back": "instantní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lácteos",
    "Back": "mléko a mléčné výrobky",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lata",
    "Back": "plechovka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lavavajillas",
    "Back": "myčka na nádobí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "leche evaporada",
    "Back": "neslazené kondenzované mléko",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lechuga",
    "Back": "hlávkový salát",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "legumbre",
    "Back": "luštěnina",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "licuadora",
    "Back": "mixér",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "llanero",
    "Back": "z nížiny",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "maíz",
    "Back": "kukuřice",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mancha",
    "Back": "skvrna",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mandar",
    "Back": "poslat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mezcla",
    "Back": "směs",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "molde",
    "Back": "forma",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mortero",
    "Back": "hmožďíř",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "nevera",
    "Back": "lednice",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "obligación",
    "Back": "povinnost o-",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "olla",
    "Back": "hrnec",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "paradoja",
    "Back": "paradox",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "partir en mitades",
    "Back": "rozkrojit na poloviny",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pelar",
    "Back": "oloupat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "picadillo",
    "Back": "sekaná, nadrobno nakrájené maso",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "picar",
    "Back": "nakrájet nadrobno",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pimienta",
    "Back": "pepř",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pimiento",
    "Back": "paprika p-",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pista",
    "Back": "argument",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "planchar",
    "Back": "žehlit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "puerro",
    "Back": "pórek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "puré",
    "Back": "kaše",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "raíz",
    "Back": "kořen",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "razón",
    "Back": "důvod",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "recién",
    "Back": "právě",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reflejar",
    "Back": "odrážet",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reposar",
    "Back": "odležet",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "res",
    "Back": "hovězí dobytek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "respecto a",
    "Back": "vzhledem k&nbsp;",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "retirar del fuego",
    "Back": "stáhnout z ohně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reunir",
    "Back": "shromáždit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rodaja",
    "Back": "kolečko, plátek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ruido",
    "Back": "hluk",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sacar malas notas",
    "Back": "dostat špatné známky",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sal",
    "Back": "sůl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "salero",
    "Back": "slámka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "salsa",
    "Back": "omáčka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "saludable",
    "Back": "zdraví prospěšný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sartén",
    "Back": "pánev",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sazonar",
    "Back": "ochutit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "seco",
    "Back": "suchý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "secreto",
    "Back": "tajemství",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "seducir",
    "Back": "svést",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "semilla",
    "Back": "semínko",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sobre",
    "Back": "sáček",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "soso",
    "Back": "mdlý, fádní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "jemný",
    "Back": "suave",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sufrir",
    "Back": "podléhat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tarea",
    "Back": "úloha, úkol",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tender",
    "Back": "věšet (prádlo)",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ternera",
    "Back": "telecí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "trepidante",
    "Back": "rostoucí, uspěchaný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "trozo",
    "Back": "kousek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "votar",
    "Back": "hlasovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cartel ",
    "Back": "plakát ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "diligence ",
    "Back": "pracovitost ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "digerati ",
    "Back": "počítačoví znalci ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "literati ",
    "Back": "literáti",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "nonagerian ",
    "Back": "devatesatnik",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "wobble ",
    "Back": "vravorat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dynamics ",
    "Back": "chování ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dignitaries ",
    "Back": "hodnostari",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "naval",
    "Back": "námořní ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "engagement ",
    "Back": "závazek ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "freckles ",
    "Back": "pihy",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sideburns ",
    "Back": "kotlety ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dimples ",
    "Back": "dolíčky ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reversing ",
    "Back": "couvání ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "deferment",
    "Back": "odklad",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "spurious",
    "Back": "falešný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prudent",
    "Back": "obezřetný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "felicitous",
    "Back": "vhodný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "gaily",
    "Back": "vesele",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fervent",
    "Back": "vroucí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dismay",
    "Back": "zděšení d",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "consternation",
    "Back": "zděšení con",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "disparaging",
    "Back": "pohrdavý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "remorse",
    "Back": "lítost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aggravation",
    "Back": "zhoršení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "granite",
    "Back": "žula",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "modest",
    "Back": "skromný m",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "excruciating",
    "Back": "nesnesitelný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "stubborn",
    "Back": "tvrdošíjný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "elation",
    "Back": "euforie",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "belligerent",
    "Back": "agresivní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "steadfast",
    "Back": "stálý, vytrvalý, upřený ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "antiquity",
    "Back": "starověk",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sprawling",
    "Back": "rozvalený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dissolved",
    "Back": "rozpuštěný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "infuriating",
    "Back": "rozzuřený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "plunging",
    "Back": "ponořit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mortified",
    "Back": "ponížený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "wholesome",
    "Back": "zdravý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "plumed",
    "Back": "opeřený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "burnished",
    "Back": "leštěný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prance",
    "Back": "skok",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "contingent",
    "Back": "kontingent",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "jerkin",
    "Back": "krátký kožený kabát",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "flanked",
    "Back": "lemovaný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "invigorating",
    "Back": "osvěžující",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "vicious",
    "Back": "zlý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mildly",
    "Back": "mírně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cudgel",
    "Back": "palice",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bristling",
    "Back": "ježily",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "blandly",
    "Back": "mdle",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "seep",
    "Back": "prosakovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bade",
    "Back": "Bade",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "stout",
    "Back": "tlustý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "stump",
    "Back": "pahýl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "clung",
    "Back": "lpěl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rump",
    "Back": "kýta",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "trot",
    "Back": "klus",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "guile",
    "Back": "lstivost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "blurt",
    "Back": "vyhrknout",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dingy",
    "Back": "omšelý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cedars",
    "Back": "cedry",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mumble",
    "Back": "mumlat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "riveted",
    "Back": "nýtované",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "overcast",
    "Back": "zatažený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "blustery",
    "Back": "bouřlivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ruefully",
    "Back": "žalostně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "somber",
    "Back": "temný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "kind",
    "Back": "druh",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "inquired",
    "Back": "tázal",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "taproom",
    "Back": "výčep",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "soared",
    "Back": "stoupala",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tang",
    "Back": "říz",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "waspish",
    "Back": "kousavý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "league",
    "Back": "liga",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "huddled",
    "Back": "choulili",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "musty",
    "Back": "plesnivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "drizzle",
    "Back": "mrholení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "filched",
    "Back": "filched",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "retort",
    "Back": "odseknutí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "drowse",
    "Back": "klímat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reclining",
    "Back": "sklopná",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lumpy",
    "Back": "hrudkovitý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "brook",
    "Back": "potok",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pail",
    "Back": "vědro",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tentatively",
    "Back": "předběžně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "solemnly",
    "Back": "slavnostně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "expansively",
    "Back": "sdílně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hauler",
    "Back": "dopravce",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "unremarkable",
    "Back": "všední",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "scraggly",
    "Back": "neudržovaný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "whiskers",
    "Back": "kníry",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "quavering",
    "Back": "třesoucím",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tangling",
    "Back": "zamotání",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "brambles",
    "Back": "ostružiní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rumbling",
    "Back": "dunění",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "floundering",
    "Back": "zmítá",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "clumps",
    "Back": "shluky",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "furrows",
    "Back": "brázdy",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "verge",
    "Back": "okruh",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "regretfully",
    "Back": "lítostivě",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "gusty",
    "Back": "nárazový",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "incredulously",
    "Back": "nedůvěřivě",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reproachfully",
    "Back": "vyčítavě",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "stirring",
    "Back": "strhující",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "frayed",
    "Back": "roztřepený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "scoffed",
    "Back": "ušklíbl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lamentable",
    "Back": "žalostný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "menacing",
    "Back": "hrozivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rank",
    "Back": "hodnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "exultantly",
    "Back": "jásavě",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "minx",
    "Back": "rozpustilá dívka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "conscience",
    "Back": "svědomí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "miasma",
    "Back": "miazma",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pageant",
    "Back": "divadlo",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pompously",
    "Back": "okázale",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "morrow",
    "Back": "zítřek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "audibly",
    "Back": "slyšitelně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mope",
    "Back": "být sklíčený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "concoct",
    "Back": "vymyslet",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bough",
    "Back": "větev",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tacky",
    "Back": "lepkavý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ponderously",
    "Back": "těžkopádně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tingle",
    "Back": "chvění",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "scullery",
    "Back": "umývárna nádobí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "confined",
    "Back": "stísněný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "faltered",
    "Back": "zakolísal",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "eel",
    "Back": "úhoř",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "imperceptibly",
    "Back": "nepostřehnutelně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "porridge",
    "Back": "Ovesná kaše",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "wistfully",
    "Back": "toužebně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ravenous",
    "Back": "žravý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "plodded",
    "Back": "plahočil",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reins",
    "Back": "otěže",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cruller",
    "Back": "cruller",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sonorous",
    "Back": "zvučný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fledgling",
    "Back": "nováček",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pilferage",
    "Back": "malá krádež",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "angularity",
    "Back": "hranatost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "defiance",
    "Back": "vzdor",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "exaltation",
    "Back": "povýšení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "resounding",
    "Back": "hlasité",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "feint",
    "Back": "omdlít",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hinged",
    "Back": "sklopný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hedged",
    "Back": "zajištěné",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "drowsing",
    "Back": "usínání",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "splint",
    "Back": "dláha",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "astride",
    "Back": "obkročmo",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "marshy",
    "Back": "bažinatý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "thrall",
    "Back": "otrok",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "inciting",
    "Back": "podněcování",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "deferred",
    "Back": "odložený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "wrenching",
    "Back": "kroucení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ruddy",
    "Back": "zrudlý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "inevitably",
    "Back": "nevyhnutelně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "semblance",
    "Back": "zdání",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "eloquence",
    "Back": "výmluvnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "devout",
    "Back": "zbožný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "boisterous",
    "Back": "bouřlivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aloof",
    "Back": "rezervovaný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tilled",
    "Back": "obdělávali",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "barns",
    "Back": "stodoly",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "shed",
    "Back": "kůlna",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hen",
    "Back": "slepice",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sturdy",
    "Back": "solidní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "crimping",
    "Back": "lemování",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "garnished",
    "Back": "obložený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "plumped",
    "Back": "plumped",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "gleamed",
    "Back": "leskly",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "kneaded",
    "Back": "hnětou",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "vigil",
    "Back": "bdění",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hilt",
    "Back": "jílec",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "athwart",
    "Back": "athwart",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cankered",
    "Back": "jedovatý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "convey",
    "Back": "sdělit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "slunk",
    "Back": "odplížil",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "moors",
    "Back": "rašeliniště",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prevailed",
    "Back": "převažovaly",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ripe",
    "Back": "zralý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "propitious",
    "Back": "příznivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "augury",
    "Back": "věštění",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lest",
    "Back": "lest",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cask",
    "Back": "sud",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "asunder",
    "Back": "od sebe",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "besought",
    "Back": "prosil",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "smote",
    "Back": "udeřil",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rebuked",
    "Back": "vytknul",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "guise",
    "Back": "převlek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dissembling",
    "Back": "přetvářky",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "adoration",
    "Back": "adorace",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "solitary",
    "Back": "osamělý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "disciple",
    "Back": "žák",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sought",
    "Back": "usilovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "vagrant",
    "Back": "tulák",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cherished",
    "Back": "opatrovaný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "training",
    "Back": "výcvik",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "abominable",
    "Back": "odporný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "usher",
    "Back": "uváděč",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bobwhite",
    "Back": "viržinská",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "couplet",
    "Back": "dvojverší",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ambivalent",
    "Back": "ambivalentní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "saveloy",
    "Back": "saveloy",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "carbolic",
    "Back": "karbolového",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "gangrene",
    "Back": "gangréna",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "relapse",
    "Back": "recidiva",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "requisitioned",
    "Back": "rekvírované",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "windfall",
    "Back": "padavka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "into",
    "Back": "do",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fringe",
    "Back": "třepení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aversion",
    "Back": "averze",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "gravity",
    "Back": "gravitace",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mended",
    "Back": "spravit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "eyrie",
    "Back": "Eyrie",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "decadent",
    "Back": "úpadkový",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "intubate",
    "Back": "intubate",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "intubated",
    "Back": "intubace",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "foyer",
    "Back": "foyer",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "abscess",
    "Back": "absces",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "thou",
    "Back": "ty",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "syllogism",
    "Back": "sylogismus",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "disposition",
    "Back": "dispozice",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "stanza",
    "Back": "strofa",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "wagging",
    "Back": "vrtí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "spoof",
    "Back": "spoof",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "conveyed",
    "Back": "dopravovaný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "quantifiability",
    "Back": "kvantifikovatelnosti",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "relentlessly",
    "Back": "vytrvale",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "succumbing",
    "Back": "podlehne",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rather",
    "Back": "spíše",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aspiration",
    "Back": "aspirace",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "constrain",
    "Back": "přinutit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bemoaning",
    "Back": "naříkat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dichotomy",
    "Back": "dichotomie",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "acumen",
    "Back": "prozíravost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "primarily",
    "Back": "především",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "yonder",
    "Back": "onde",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prominent",
    "Back": "prominentní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "else",
    "Back": "jiný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "and",
    "Back": "a",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dismal",
    "Back": "tristní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "barf",
    "Back": "barf",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ARC",
    "Back": "OBLOUK",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "Yank",
    "Back": "Škubnutí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "meshed",
    "Back": "oky",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "temptation ",
    "Back": "pokušení ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pre-race nerves ",
    "Back": "nervy před výkonem ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "steady pace ",
    "Back": "stálé tempo ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "exchange rate",
    "Back": "kurz",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tourist hot spots",
    "Back": "často navštěvovaná místa",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to head somewhere",
    "Back": "vydat se někam",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to scarper",
    "Back": "prchnout (idiom)",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to rip off",
    "Back": "oškubat (idiom)",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mishap",
    "Back": "malér ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "blatantly",
    "Back": "bezostyšně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to stifle",
    "Back": "potlačit st-",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "veracity",
    "Back": "pravdomluvnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "meagre",
    "Back": "skrovný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to revolt",
    "Back": "vzbouřit se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "jubilant",
    "Back": "jásavý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "package holiday ",
    "Back": "zájezd ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "revista ",
    "Back": "časopis ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "postal ",
    "Back": "pohlednice ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "piruleta ",
    "Back": "lízátko ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "one too many (idiom)",
    "Back": "too much of something",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to do the trick (idiom)",
    "Back": "povést se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "on top of all that (idiom)",
    "Back": "a ještě navíc...",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "small, not important",
    "Back": "minor",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "proportions",
    "Back": "def: size and shape of something",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dismiss",
    "Back": "def: to wave aside",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to torment sb",
    "Back": "def: to make somebody suffer a lot",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "the workload",
    "Back": "def: an amount of work",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "a restriction",
    "Back": "def: a limitation, omezení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to conform",
    "Back": "odpovídat něčemu, přizpůsobit se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "binge",
    "Back": "(+ eating) - přejídání",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "a rush",
    "Back": "a sudden increase",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "vital",
    "Back": "necessary in order for something to exist",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to live up to",
    "Back": "dostát (očekávání)",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rozmyslet si to",
    "Back": "think better of something",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to call off",
    "Back": "zrušit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "speak up",
    "Back": "mluv nahlas",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "speak out",
    "Back": "vystoupit (s proslovem)",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "think something over",
    "Back": "promyslet si něco",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "talk something over",
    "Back": "prodiskutovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "talk down to",
    "Back": "rodiče mluvící na dítě",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tell off",
    "Back": "napomenout",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tell apart",
    "Back": "rozlišit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: to be amazed",
    "Back": "to be amazed at/by",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: a campaign",
    "Back": "a campaign for/against",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: an approval",
    "Back": "an approval of&nbsp;",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: experienced&nbsp;",
    "Back": "experienced with",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: to be infected",
    "Back": "to be infected with",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: a demand",
    "Back": "a demand for",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: to owe",
    "Back": "to owe to",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: a lecture&nbsp;",
    "Back": "a lecture on",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: to be well-known",
    "Back": "to be well-known for",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: to have an opportunity&nbsp;",
    "Back": "opportunity for something",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: typical&nbsp;",
    "Back": "typical of somebody/something",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "disconcerting ",
    "Back": "zneklidnujici",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "chariot",
    "Back": "vůz",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ruse",
    "Back": "lest",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "phony",
    "Back": "falešný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "glower",
    "Back": "mračit se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "finagle",
    "Back": "podvádět",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "insinuate",
    "Back": "naznačovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "precarious",
    "Back": "riskantní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "doge",
    "Back": "dóže",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "malady",
    "Back": "nemoc",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rancor",
    "Back": "nevraživost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "barrister",
    "Back": "advokát",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "entourage",
    "Back": "doprovod",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "stolid",
    "Back": "flegmatický",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "brazenly",
    "Back": "drze",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "elope",
    "Back": "uprchnout",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "languish",
    "Back": "umdlévat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "precipitate",
    "Back": "sraženina",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "beguiling",
    "Back": "okouzlující",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "court",
    "Back": "soud",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "visceral",
    "Back": "útrobní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "heckler",
    "Back": "výtržník",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "posterity",
    "Back": "potomstvo",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "quintessence",
    "Back": "kvintesence",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mast",
    "Back": "musí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "vizier",
    "Back": "vezír",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tantrum",
    "Back": "rapl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "impetuosity",
    "Back": "vznětlivost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "adroitly",
    "Back": "zručně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "deluge",
    "Back": "potopa",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rescind",
    "Back": "zrušit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tribulation",
    "Back": "soužení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "transgression",
    "Back": "přestupek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "duplicity",
    "Back": "neupřímnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "swindler",
    "Back": "podvodník",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "humbug",
    "Back": "švindl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lodestone",
    "Back": "magnetovec",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mermaid",
    "Back": "mořská panna",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "acquit",
    "Back": "zprostit viny",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "incense",
    "Back": "kadidlo",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "phlegm",
    "Back": "hlen",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "taciturnity",
    "Back": "uzavřenost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "discrepancy",
    "Back": "rozpor",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "humbuggery",
    "Back": "humbuggery",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "docile",
    "Back": "poslušný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "allay",
    "Back": "zmírnit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "espouse",
    "Back": "vdát se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dangle",
    "Back": "klátit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "heeded",
    "Back": "dbal",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "incarceration",
    "Back": "uvěznění",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "crick",
    "Back": "Crick",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "drooling",
    "Back": "slintání",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "coveting",
    "Back": "coveting",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dreary",
    "Back": "bezútěšný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "shroud",
    "Back": "zahalit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "nonchalantly",
    "Back": "nonšalantně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "clout",
    "Back": "vliv",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "stodgy",
    "Back": "těžký",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sojourn",
    "Back": "pobytový",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "graceful",
    "Back": "elegantní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "smugness",
    "Back": "samolibost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "demure",
    "Back": "upejpavý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "brazen",
    "Back": "drzý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "profusion",
    "Back": "hojnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bunting",
    "Back": "vlajkosláva",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "emaciated",
    "Back": "vyzáblý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "swoon",
    "Back": "omdlít",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "turgid",
    "Back": "nabubřelý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "abashed",
    "Back": "v rozpacích",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "shrewd",
    "Back": "chytrý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "scruples",
    "Back": "skrupule",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cradling",
    "Back": "kolébání",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tenuous",
    "Back": "tenký",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "volition",
    "Back": "vůle",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "impish",
    "Back": "rozpustilý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "insinuation",
    "Back": "narážka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "writhing",
    "Back": "svíjení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "girder",
    "Back": "nosník",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "stench",
    "Back": "puch",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "intermittently",
    "Back": "přerušovaně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ridge",
    "Back": "hřbet",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "baying",
    "Back": "řadové",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tersely",
    "Back": "stroze",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "insidious",
    "Back": "zákeřný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "blandishments",
    "Back": "lichotky",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "evergreens",
    "Back": "evergreeny",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "plaintively",
    "Back": "žalostně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "turf",
    "Back": "rašelina",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "inflection",
    "Back": "skloňování",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "restlessly",
    "Back": "neklidně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "recumbent",
    "Back": "ležící",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bier",
    "Back": "máry",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "alcove",
    "Back": "výklenek",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aspen",
    "Back": "osika",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "impudent",
    "Back": "drzý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "estuary",
    "Back": "ústí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ingrate",
    "Back": "nevděčník",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "profligate",
    "Back": "prostopášný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "vaunting",
    "Back": "vaunting",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "vagary",
    "Back": "rozmar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "parsimony",
    "Back": "šetrnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "shrubbery",
    "Back": "křovina",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ingratiate",
    "Back": "zavděčit se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "frivolous",
    "Back": "povrchní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "transgress",
    "Back": "zhřešit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pertain",
    "Back": "týkat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "flogged",
    "Back": "bičoval",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reprimand",
    "Back": "důtka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "whimsically",
    "Back": "náladově",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "trenches",
    "Back": "příkopy",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mangled",
    "Back": "rozdrcený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "feinted",
    "Back": "výpad",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "laconically",
    "Back": "lakonicky",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prodigality",
    "Back": "marnotratnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "veritable",
    "Back": "opravdový",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "congealed",
    "Back": "ztuhnout",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dispersed",
    "Back": "rozptýlen",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "confounding",
    "Back": "matoucí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "squall",
    "Back": "bouřka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pester",
    "Back": "obtěžovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "belched",
    "Back": "říhnul",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "interminable",
    "Back": "nekonečný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cove",
    "Back": "zátoka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "beleaguered",
    "Back": "v obležení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "camaraderie",
    "Back": "kamarádství",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "remonstrance",
    "Back": "námitka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "involuted",
    "Back": "involuted",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "veered",
    "Back": "stočila",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "placate",
    "Back": "uklidnit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lice",
    "Back": "vši",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "irascibly",
    "Back": "irascibly",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "roan",
    "Back": "grošovaný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "corpulent",
    "Back": "korpulentní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "contrite",
    "Back": "kajícný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "strenuous",
    "Back": "namáhavý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bickering",
    "Back": "hašteření",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "incipient",
    "Back": "počáteční",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "petulant",
    "Back": "nedůtklivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reputedly",
    "Back": "domněle",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "invaluable",
    "Back": "neocenitelný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prostrate",
    "Back": "přemoci",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "precipitous",
    "Back": "překotný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "diffident",
    "Back": "ostýchavý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "scrupulously",
    "Back": "úzkostlivě",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "chafed",
    "Back": "odřený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bellow",
    "Back": "níže",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "impertinence",
    "Back": "drzost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "quavered",
    "Back": "chvěl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "abrasion",
    "Back": "odřenina",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "retinue",
    "Back": "družina",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bungler",
    "Back": "fušer",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "figures",
    "Back": "čísla",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "diffidently",
    "Back": "nesměle",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bestow",
    "Back": "propůjčit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fealty",
    "Back": "věrnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lutanist",
    "Back": "lutanist",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pensive",
    "Back": "zamyšlený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cradle",
    "Back": "kolébka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "barge",
    "Back": "bárka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mutiny",
    "Back": "vzpoura",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "proliferate",
    "Back": "množit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lopsided",
    "Back": "nesouměrný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "portliness",
    "Back": "tělnatost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "swath",
    "Back": "pokos",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pensively",
    "Back": "zamyšleně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "concoction",
    "Back": "směs",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "indolently",
    "Back": "indolently",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "shingle",
    "Back": "šindel",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "retch",
    "Back": "zvracet",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "clubfoot",
    "Back": "koňská noha",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "waxing",
    "Back": "voskující",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "congenial",
    "Back": "kongeniální",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "contrived",
    "Back": "nepřirozený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "swarthiness",
    "Back": "swarthiness",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tuberous",
    "Back": "hlíznatý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "undulating",
    "Back": "zvlněný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "flaunt",
    "Back": "chlubit se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "coercion",
    "Back": "donucování",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "relent",
    "Back": "ustoupit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "diversionary",
    "Back": "diverzní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hunchback",
    "Back": "hrbáč",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "fit",
    "Back": "fit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "vertebra",
    "Back": "obratel",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "brooch",
    "Back": "brož",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "tarnished",
    "Back": "pošpiněna",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "coy",
    "Back": "upejpavý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "grove",
    "Back": "háj",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "wilt",
    "Back": "vadnout",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "collusion",
    "Back": "koluze",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "furtiveness",
    "Back": "tajnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "salvage",
    "Back": "zachránit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "manure",
    "Back": "hnůj",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "decanter",
    "Back": "karafa pro víno",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "veneer",
    "Back": "dýha",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lank",
    "Back": "hubený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "scrawny",
    "Back": "vychrtlý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "luscious",
    "Back": "lahodný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "derisively",
    "Back": "výsměšně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "procurers",
    "Back": "zadavatelé",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pock-mark",
    "Back": "Pock-mark",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bulging",
    "Back": "vyboulený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lusty",
    "Back": "pořádný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rafters",
    "Back": "krokve",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lanky",
    "Back": "vytáhlý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bluster",
    "Back": "bouřit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "swaggering",
    "Back": "vykračovat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "burgher",
    "Back": "obyvatel městského okresu",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "smeared",
    "Back": "potřísněné",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prate",
    "Back": "žvanit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "compendium",
    "Back": "kompendium",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "chieftain",
    "Back": "náčelník",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "meed",
    "Back": "odměna",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dwindling",
    "Back": "ubývající",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "piteous",
    "Back": "žalostný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ferns",
    "Back": "kapradiny",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "precariously",
    "Back": "nejistě",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "profusely",
    "Back": "hojně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "judiciously",
    "Back": "uvážlivě",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "altercation",
    "Back": "hádka",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "catatonia",
    "Back": "katatonie",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "humid",
    "Back": "vlhký",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "profanity",
    "Back": "rouhavost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "unheeded",
    "Back": "nepovšimnutý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "insolent",
    "Back": "drzý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "ague",
    "Back": "malarická zimnice",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "placating",
    "Back": "uklidňujícím",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pestilence",
    "Back": "mor",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "porch",
    "Back": "veranda",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "surmised",
    "Back": "domníval",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sparrow",
    "Back": "Vrabec",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "intelligible",
    "Back": "srozumitelný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "utterance",
    "Back": "promluva",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "unwavering",
    "Back": "neochvějný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "portico",
    "Back": "sloupoví",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "accession",
    "Back": "nastoupení",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prickly",
    "Back": "pichlavý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "antagonize",
    "Back": "znepřátelit si",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "falconry",
    "Back": "sokolnictví",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "gleaned",
    "Back": "sbírala",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sostener",
    "Back": "sostener",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "regazo",
    "Back": "regazo",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reprobatorio",
    "Back": "reprobatorio",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "avergonzado",
    "Back": "avergonzado",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "malabarista",
    "Back": "malabarista",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "malabarismo",
    "Back": "malabarismo",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bola",
    "Back": "bola",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lanzar",
    "Back": "lanzar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "convento",
    "Back": "Convento",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sacerdote",
    "Back": "sacerdote",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rendir",
    "Back": "rendir",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "persa",
    "Back": "PERSA",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "procurar",
    "Back": "procurar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "decurso",
    "Back": "decurso",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "frasco",
    "Back": "Frasco",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "obra",
    "Back": "Obra",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "raciocinio",
    "Back": "raciocinio",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "corazón",
    "Back": "Corazón",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "trazado",
    "Back": "trazado",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "derrumbar",
    "Back": "derrumbar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "incursión",
    "Back": "vpád",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "equivocado",
    "Back": "equivocado",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sinfín",
    "Back": "sinfín",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rehusar",
    "Back": "rehusar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "capaz",
    "Back": "capaz",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "desesperar",
    "Back": "desesperar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "confesar",
    "Back": "confesar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "arrebatar",
    "Back": "arrebatar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "inquietar",
    "Back": "inquietar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "aproximar",
    "Back": "aproximar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "agitar",
    "Back": "agitar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "enseñanza",
    "Back": "Enseñanza",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "hospedar",
    "Back": "hospedar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "unceasing",
    "Back": "neustálý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "exempt",
    "Back": "osvobozený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lethargy",
    "Back": "letargie",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "unremitting",
    "Back": "nepolevující",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "voluptuousness",
    "Back": "smyslnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "effeminate",
    "Back": "zženštilý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "disport",
    "Back": "bavit se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lustre",
    "Back": "lesk",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "expedient",
    "Back": "výhodný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "draughts",
    "Back": "dáma",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "encumbered",
    "Back": "zatížen",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "inimical",
    "Back": "nepřátelský",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "squalor",
    "Back": "bída",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "farce",
    "Back": "fraška",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "reprehensible",
    "Back": "trestuhodný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "amenable",
    "Back": "přístupný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "newfangled",
    "Back": "moderní",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "curtail",
    "Back": "omezit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "insidiously",
    "Back": "zákeřně",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "manifold",
    "Back": "rozdělovač",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "repentance",
    "Back": "pokání",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "retaliation",
    "Back": "odplata",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "gait",
    "Back": "chůze",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lofty",
    "Back": "vznešený",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "toilsome",
    "Back": "namáhavý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "bellicosity",
    "Back": "bojovnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "resinous",
    "Back": "pryskyřičný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "grazing",
    "Back": "pastvisko",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "rowdier",
    "Back": "rowdier",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "raucous",
    "Back": "chraptivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dale",
    "Back": "údolí",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "stark",
    "Back": "příkrý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dithering",
    "Back": "dithering",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "euthymia",
    "Back": "euthymia",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "treatise",
    "Back": "pojednání",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "vacillation",
    "Back": "váhání",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "mangle",
    "Back": "mandl",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "peevish",
    "Back": "rozmrzelý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "quarrelsome",
    "Back": "svárlivý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pounce",
    "Back": "vrhnout se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "edifying",
    "Back": "poučný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "appraise",
    "Back": "odhadnout",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "callousness",
    "Back": "necitelnost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "wrangling",
    "Back": "hádky",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lugubrious",
    "Back": "pohřebný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "imparted",
    "Back": "předával",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "uncouth",
    "Back": "hrubý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "dowry",
    "Back": "věno",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "caprice",
    "Back": "rozmar",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "derangement",
    "Back": "duševní porucha",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "voluptuous",
    "Back": "smyslný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "equanimity",
    "Back": "vyrovnanost",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "pig pen",
    "Back": "chlívek ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "grouchy",
    "Back": "mrzutý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "flojo",
    "Back": "slabý, jemný",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "la almohada",
    "Back": "polštář",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "spectacle ",
    "Back": "podívaná ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "cinta",
    "Back": "film",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to slur",
    "Back": "mumlat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "a slew",
    "Back": "hodně něčeho",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "to gloat ",
    "Back": "pást se",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "sterling",
    "Back": "vynikající",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "a solstice",
    "Back": "slunovrat",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "lento",
    "Back": "pomalý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "meter",
    "Back": "zasunout, vložit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "relinquish",
    "Back": "vzdát se, opustit",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "la tienda",
    "Back": "stan",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "estrecho",
    "Back": "úzký",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "adept",
    "Back": "obratný ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "shabby ",
    "Back": "zchátralý",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "shrine",
    "Back": "památník",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "la cintura",
    "Back": "pas",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "la cuenta",
    "Back": "cena",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "el cubierto",
    "Back": "příbor",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "desarrollo ",
    "Back": "vývoj ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "atropellar ",
    "Back": "to run over ",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: to be amazed",
    "Back": "to be amazed at/by",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: a campaign",
    "Back": "a campaign for/against",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: an approval",
    "Back": "an approval of&nbsp;",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: experienced&nbsp;",
    "Back": "experienced with",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: to be infected",
    "Back": "to be infected with",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: a demand",
    "Back": "a demand for",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: to owe",
    "Back": "to owe to",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: a lecture&nbsp;",
    "Back": "a lecture on",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: to be well-known",
    "Back": "to be well-known for",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: to have an opportunity&nbsp;",
    "Back": "opportunity for something",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {
    "Front": "prep: typical&nbsp;",
    "Back": "typical of somebody/something",
    "Deck": "To-Do"
  },
  {}
]